美國國務院亞太事務助卿David Stilwell:全球腐敗醜聞都有中共身影

真係好乸心水清

可惜係遲左D先醒囉！！！

唔係遲左醒
而係一直都知, 但無人挑出黎講, 有共識唔講
因為呢啲涉及太多枱底野, 個啲野涉及太多政客同有頭有面既人
BIDEN家族一定唔係唯一, 過去十幾年, 有幾多人去過中國做生意, 比佢遊說過?個個都無拎野走? 個個都清白?
啲擁抱大熊貓派, 同背後啲金主

而家爆係選戰姐, 同個勢要郁中共

五毛水足
唔好理LEE個PO
推杜汶澤個分化PO

醒咗就要做嘢

中國成日話外國勢力
佢自己就係最強大外國勢力顛覆他人政府

開蝈呢幾十年黎，日日都好嬲好嬲好忙好忙，攪自己人又要攪人地！！！

win-win means China win twice

睇香港就知

左膠：睇唔到

心水清

推